[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區 (665)

Lehends

Slow

AF throw 硬game

還我廢老

Lehends好撚勁

Lehends 勁撚到

LEHENDS準撚到

clozer

勁撚到

呢幾場反而覺得teddy唔錯

廢撚到

中路又躺

想打撚死隻clozer

P皇之流

t1打到solo rank 咁

揾戰犯有排都未到佢

呢隊T1真係好好笑

做咩無啦啦逆轉左

On9 clozer呢個位開R
招R一返返原位就比lehends鈎中

隻zoe r親啲位都畀人反打到

大家要對AF throw game要有信心

聽講呢隻係clozer 隻main

威啦 CLOZER呢場最高傷 仲有邊個盲反

teddy壓制力唔夠 對線有1,2次明明殺到bang唔敢上

Bang啲positioning 真係好好

屌你以前T1最叻打團 家陣個個唔知做乜9咁
死左個隊友icuzz重去開戰 神仙call

開始信你冇睇

可能以為自己sup仲係effort

真係Olaf kaisa pantheon 三隻t0角都輸
真係可以攝柒左佢

快撚啲完啦
想準時睇ucal表演

下場上zeus cuzz faker gumayusi keria好過

仲要前期大順風

成隊無teamwork
keria 幾次比人賣

zeus oner faker gumayushi keria ?

Cuzz

秒左

cuzz

cuzz又開大走

屌你老母on9 Cuzz

icuzz不了又係隱形人黎

cuzz本身係唔係可以早少少用R走佬????

事實證明廢老冇錯，係班隊友垃圾

T1係咪唔識打團戰 4打5都唔敢開

暈中左仲扣大冇撚得救

Cuzz唔想打？

CUZZ頹到連CS+LEVEL都輸俾DEAD...

人地用Olaf
Cuzz用既Olaf

Keria同canna企位好亂
Cuzz唔知點解衝去送
Clozer 又做傻事

r上去食酒桶e 強行逼自己閃
空zer勁撚到

T1 啲團戰真係好廢

廢老上場同 gen dwg打到有來有往

雖然都輸左

好過俾af㩒屌

佢自己開大想打

以前嘅cuzz終於返咗黎

呢下真係睇到呆左....打隻酒桶r痕咁做咩

出faker ellim 都叫有d團戰打下
呢隊只有比人打嘅機會

廢佬敢make play

某AF FANS落訂未

Cuzz睇左尋日FPX隻olaf以為自己都係無限血

見到條撚樣就㷫

輸多D岩架啦
唔想見到CLOZER呢件垃圾

快撚柒啲輸喇

teddy 反而覺得幾好

之後可以試試

俾哂teddy 啦

睇完ShowMaker隻Zoe再睇lozer個隻
點解可以差咁多

唔使刷傷？

係dread太勁

你都識講sm

AF throw game時間到

呢隊完全唔識打團 caller好似弱智
中野隱形 上不停送

你件bang抵落定啦
bang咁撚勁

Cuzz不如出年先開大啦

T1越輸越開心

剝光豬

Bangggg

牙bang

BANG BANG BANG

贏左啦

bang 教t1做人

T0-2

練gumayusi好過啦 完全唔覺teddy有咩勁過guma

bang 教訓T1 新人

唔使睇sm
睇廢老果場都對比到
無眼睇

見到輸就開心

屌你老母 canna玩乜都唔撚掂
Cuzz teddy keria 前面玩得咁好都輸

究竟係AF啲團戰勁定T1真係廢我咁交關
下下都0換5 或者1換5

kaisa R隻gragas比佢撞...做乜9
睇下af既廢老bang, 學下點打機啦

Fly好撚靚仔

屌

今晚睇highlight

Teddy好撚慘
lehends招大淨係放佢
隻zoe係面前都廢撚事理

佢係呢D位開R 除左引人打佢之外有咩作用

連af都炒t1 2蛋

Bang回家真係有得打

影乜撚AF 鏡頭轉返T1啦屌

canna: 夠鐘屌女

有af衫啦

一日唔換jg t1都唔會有運行
反而canna 一季就收晒皮

cuzz做番自己 招招大都開黎走佬

上個post仲有人話等睇第三場

Teddy

Cuzz 走撚埋

Bang又學人唔剃鬚

唉 屌到底教練諗緊乜鳩野
你出返faker算啦好嗎

印咩名呀

但teddy上場後keria明顯好咗

開大走 教練都阻佢唔到

daeny應該叫佢地打得勇敢啲 放開黎打
點知佢地操作唔夠就變左送

bang 都係返lck 先打得好

又有個幾鐘頭睇t1 fan boy 瘋狂捉鬼

af由舊年入圍賽開始就食硬t1

買囉 唔知而家呢件出咗未

kt blank都唔太差
話唔定blank faker bang 求其執兩位top 同jg都打贏而家隊t1

cuzz好向邊對比上一場Dead個隻都差幾皮

推薦大家T1 比賽睇下糕兒個TWITCH...作為T1 fans 佢忍唔住講講廣東話屌9 Canna 同Clozer真係笑到我仆街

出lozer cuzz 連中游隊都打唔贏

英文CASTER條友好似好嬲咁

我係ad應該燥撚到仆街
明明順風打到輸
之後d團戰完全無位輸出
d人 keep住比人捉

無睇前期 af下路係比人搞定自己輸線
bang點解又係輸咁多兵
不過最尾個波bang好j到

Canna或成最大贏家

Teddy個樣灰到

巴打買fly果件？

睇AF FANS瘋狂慶祝

呢場簡單d 全部都係戰犯

夠gumayusi慘
對面啲控制基本上都閃開佢
teddy咪算好 打af同lsb咋

teddy : 都未打就死撚晒 點入場打

Cuzz招大

想知呢位die hard fan屌咩

恭喜真AF粉

刺客點上分好，如果打坦
分推？

guma同keria 夾得1個月唔夠

緊係灰啦 呢排韓國D CLUB冇開

chovy狗又出黎吠

老番skt ad點夠正版skt ad打呀

Pantheon 點頂啊

Throw 1

我見前期贏咁多諗住等Game 3

原來上年Cuzz唔係逼害Faker
而係佢真係咁廢 怪錯佢了
保KDA打法

當年AF打贏T1我就支持AF了

無記錯佢上年因為撐coach d draft比人屌到仆街
叫佢淨係識韓文就做好d翻譯唔好講到自己有機熟隻game

其實冇得怪canna團戰做唔到野
酒桶 syndra同natilus 點撚樣入場

icuzz lozer canNA 唔好再上啦好嗎真係好廢
係咪又要出花車至得

不過ellim又係幫唔落

其實我覺得TEDDY同姑媽都玩得唔差,CANNA開季到而家穩定爆炸, 中野出返FAKER+一厘米一定勁過LOZER +CUZZ

最大戰犯一定係faker
唔敢落場搞到clozer比人炒蛋

原來對DK已經係陣已最

Keria去到中期就冇用
相反Lehends著晒火
不過都關隻英事

lehends真係carry位黎
以前用隻閪貓都係

ellim 都係笑料

作為skt fans 而家輸下都算
都預撚左

但最緊張執好個form先
場場都換下人
點撚樣夾

我係廢老我玩野扮病唔上啦

點都叫好過icuzz 保kda 打法
始終都仲係叫新仔 可能出oner都犯一樣錯

呢隊咁出咪5條友打SOLO RANK咁

GAME2呢場下路個優勢 由KERIA 6到番上中路，幫手殺FLY、拎預視、3龍
但咁樣樣都可以輸番轉頭

輸了比賽,贏了花牌

用實力證明俾你哋睇佢夾邊個都係開大技走佬

Clozer最高傷永續clozer

ellim中規中矩啦 上限唔高但肯開肯打 冇講到咁差嘅
睇佢好過睇定咗形嘅cuzz

不嬲T1對家
尤其是AF 成日都屠T1

輸經驗所以...唔出佢, 出第二隻輸個陣再出番佢 佢都係冇經驗
請fg但要3年exp真係無解不過而家T1真係要即食多d既...咁既成績

係邊到呃番黎

teddy=cs吸收器，一日食資源食到黑，隊伍需要佢果時又唔會話企出黎carry，睇下rng gala同edg viper再對比下teddy

農成場>保kda>輸
農成場>隊友順風>贏
同隻cuzz剩係識野核一樣，佢兩個一隊簡直一絕

連throw兩次之後已經冇得打 成隊冇前排

兩場都係由teddy做核心 不過團戰冇空間輸出

今日真係睇到嬲
咁都唔撚出zeus 個教練係咪學埋金豬啲衰野

Ellim係成日拆眼死 好過隻cuzz開大走

應該揀Bang/Lehends

似EFFUCK 開戰唔錯但成日比人捉

Keria兩場都6 雪球6得好靚，係中期自己同隊友一齊THROW 當然佢D隊友屈機D

要睇上野兩隻新仔 依家呢堆全部笑料嚟

佢招大技仲要冇血先交

不嬲支持

Canna 同 Keria 係上路拖左勁耐都殺唔到Kiin果下 佢大概咁講"屌佢老母 JM9呀 痴撚線".....笑到我癲左 ....廣東話真係勁親切

愈亂愈好

CanNA 場場團戰都好好笑
我覺得佢可以同AFly鬥賣笑

PIGLET把口仲撚毒 屌而家隊野屌得好甘

ellim打個幾場仲戰犯過cuzz
cuzz起碼一開頭都無乜野控到龍
次次都係隊友開送之後cuzz就開始失常

作為skt fans 不如睇bang blank

打落Kiin 到呃番黎

依隊t1似jin air

當年話Faker玩得唔好就食咗二十幾個負皮

E加呢到講廢老咩事都無

clozer係咪皇太子嚟係得佢一夠歲數就可以上場相反姑媽同zeus都冇咁好待遇

Lck條女有冇ig

Lehends ho勁

ellim仲中規中矩
次次比人逆轉都關佢同keria事

人地天才中單黎

下次t1有比賽（唔出faker）去睇下

最尾Canna好似好嬲睥住人咁 唔知望邊個

forest.y_u

兩場打到中期之後出親Q就中

唔知今場wolf有冇串鳩成隊T1呢

幫牙joe含到雪雪聲

咁佢都carry過
你咁講 Keria 都係垃圾Support啦

訓左無睇 宙斯唔係夠歲喇咩

睥keria囉 唔係因為佢前期番d優勢 一早放工番去

下場仲見唔見到Canna好撚TROLL

Thx

幾次反cup 都係ellim/keria 錯位比人捉然後個tempo 斷曬就收皮

俾定心理準備 佢平時係講國語俾台仔聽 係果下忍唔住講廣東話爆粗

AF爬到第六名啦各位大佬俾啲力好無

t1時光倒流返2018

不如問吓梳頭點解知佢狀態差都比隻akali佢

隊長朗keep住唔睇有機奪冠

件衫好似未出

T1變左娛樂隊

keria成日中期比人捉係有問題
但ellim連前期都一樣打得唔好
ellim打左咁多場carry左邊場
cuzz都叫見過交到貨

Piglet? 前skt ad?

係佢 佢同wolf都有開台轉播lck

Cuzz打邊幾隊
Ellim打邊幾隊？

唔係啦 Keria 同Cuzz一早起咗身走咗
佢唔係望太子爺就Teddy

2-4開局叫都做好過2019 summer 1-5嗰時

今季T1 最多MVP係Ellim喎
至少我記得佢用J4個場

elim係打勁隊 除左衰收尾 其他都算ok
但icuzz係打廢隊都唔掂 除左開大走佬

打dk前期唔勁? 不過唔敢駁你 一拗親都覆千字文

竟然有人話icuzz好過elim icuzz連順風都可以打到輸

成日都係咁啦，次次打完比賽，隻眼鬼鬼鼠鼠咁唔知望咩

屌其實你打DK GenG 都攞到一場
都叫有來有往但又走去換人
你打中下游都係咁又唔換咁即係點

有人翻譯佢地講嘅野？

On9 cuzz打lsb都拎黎講
就算ellim打kt輸左
起碼都偷到場

認緊今晚玩咩姿勢好啫

T1準備衝擊ck

千字文巴好鐘意幫t1啲垃圾護航
上季係effort今季係cuzz

都冇得降級，0-18都得

睇icuzz呢場同人交換玩olaf 就知佢無料到
人地打到上天 佢就打到隱形
不如講下icuzz有邊隻出名既英

ellim拎mvp個幾場有邊場唔係gumayusi carry
拎mvp黎講 係咪gumayusi唔夠ellim打得好
佢拎mvp個場其實都可以比gumayusi

我諗到酒桶同死歌

原來今晚TES vs JDG

福利熊呢

熊

好似話佢main卡力斯

佢隻死哥咪出名怕死

佢熊真係笑撚死

死歌舊年比af打殘咗唔敢再拎出嚟

kz lz嗰陣nid好似好勁

招大用嚟走佬

上年playoff 打af咪佢隻死歌走佬走最快

T1 出Zeus 同Guma都有d機會
Canna 真係跌太多

食緊下路jg 俾Mystic ez R 殺咗
唔知有冇記錯

其他唔討論,canna真係換走佢啦,叫clozer去打上路都有機會好過佢

睇上面d留言都知icuzz玩得幾好
隻隻英都出晒名
.
.
.
.
.
.
.
.
廢

冇記錯 仲要本身唔係諗住射佢

屌 咁點解啲Caster 唔俾Guma 呀
我印象中Ellim3場MVP 至少有一場全票
事實咪係Ellim前期帶風向帶得好 其他路無崩
AD團戰個陣有機會輸出囉

兩隊都退化左好多

其實幾陰公

佢打緊文駁你 等等

近兩季嘅Cuzz都有人含

佢嗰下死咗,直接被人知佢條路線,好似被人入野殺多次

然之後連贏到10-5喎當年唔好俾咁多假希望fans啦

至少我幫嘅時候係佢地打得好既時候
S9世界賽effort隻雷歐娜雷到仆街 結果成班人剩係鬧廢老
打得差咪話差囉 打得好咪話好囉
唔知以為我無屌過effort cuzz faker
事實上ellim係打得差過cuzz
cuzz依家都係屎 但起碼佢識點穩控龍等人carry
與其話ellim偷到kt dk gen 1場 不如話個幾場都係gumayusi hard carry好過

真，狀態咁差唔換一換落黎只會搞到佢打到無晒信心，再者會比多D壓力佢

咪同佢拗啦
佢叫天公地道實情就唔撚公道
加上網上拗交=弱智賽跑

嗰時我屌clid屌左兩三個星期
希望canna 今次生生性性

都唔係架，打LSB都可以拎出黎講架，太子LOZER 兩場大順風0輸出架
好大對比

講到elim無控龍對廢隊同勁隊都差幾皮啦
你不如對比下icuzz同elim點幫lane
呢2場完全見唔到icuzz做過咩幫線 全場都係keria遊走 佢就農到完場 再團戰開大走

而家可唔可以繼續屌
屌到clid變返一線jg

佢成日都眾人皆醉我獨醒咁

人地個新名叫空zer 無招中

你話點就點啦
t1最睇重你哋風扇嘅意見㗎嘛支持永續cuzz

Thal = canna
Piearn = clozer
Blossom = cuzz
S8 skt 回歸

唔係faker真係唔撚會睇依隊t1

你係指拎隻潘森行街個ellim?
faker上場打dk同gen咪就係輸ellim 同canna
唔上cuzz咪上oner同zeus
ellim仲好吹 下限同上限都低過cuzz
cuzz上年仲有春季同打爆clid
ellim打clid由上年比人屌打到今年

屌, 依個比喻好好

睇AF都好過睇佢

巴打你停手啦 唔好再幫cuzz啦
Ellim上場個陣每一場gank左幾多次下路？
Cuzz呢4場？得udyr個場叫做幫手塔殺下路

梳頭佬同呀乜水一開始仲咁串

AF成功派女刺客去T1 搞到Can NA廢咗一半
Kiin仔應該掩住嘴笑緊

反正你班T1 fanboy最鍾意睇老鼠屎
cuzz同ellim一樣咁廢但就吹到ellim好似勁過cuzz咁

唔記得貼堂

吓我實係t1 fanboy啦

新POST唔記得咗貼

唔係吹Ellim 而係講緊今季上ellim好過上cuzz
唔通cuzz唔係行街咩？
人地cuzz打左幾多年 ellim打左幾多年？

又係喎 條女係afreeca開台

下限會有人低過icuzz#ha重要攞上年ha#dog
重要攞埋上年春季講 你唔好講埋佢岩岩出道個時elim出道先一季
你最多咪舉到elim某幾場行街
但icuzz係場場行街

反正都輸，出oner試下好過

𠵱家係韓狗攪鳩LS 嘅報應
LS 起碼一定會上廢老

風格唔同 2個前期一樣咁廢
cuzz識瞓係到等carry
ellim係會隊友有優勢都去送
上年cuzz咪一樣瞓係到等人carry

不得不讚下AF今星期兩個BO 牙Dread都打得唔錯

弱弱一問 如果出咗oner都係一沉不起
係咪可以還cuzz公道

姐係證明成隊T1都垃圾

t1 fans:最衰都係t1唔買Tarzan

Guma

Coming soon

玩政治不了

AF粉終於有衫

唔好打稻草人

cuzz係廢 呢場都有眼睇
還咩公道

我記得你條反dread狗 開季之前話用dread可以收皮
𠵱家喺度含dread

咪撚幫條垃圾洗底ok?

on9仔:t1 fans:最衰都係t1唔買Tarzan

CanNA而家根本每個play都係賣笑

我繼續反dead 唔q睇AF

岩岩先收工

TES又要贏

牙dead就比你反到變第一jg

買咩都救唔到啦 年底叫話換sup換教練買齊埋t1都打唔起
唔比返faker上場班風扇一定唔會滿意

Canna 好似好耐無玩之後玩翻嗰d人
有時連fundamental嘅嘢都會柒

好似好衰咁
但見到Keria係咁打輸之後個樣勁frus
有d忍唔到笑

唔好咁肉酸啦你
駁唔到就打稻草人 將唔同意你既人就當係T1 fans 又忽視Caster全票俾MVP Ellim

其實佢都係T1 死忠黎
你地相嗌唔好口牙

T1咁撚樣出即係EFFORT換KERIA
同一上隊垃圾有咩分別 仲要CANNA今年廢撚到癲
ELLIM之前有三場MVP 起碼敢打先
又出返TEDDY同CUZZ兩件廢老 加埋CLOZER
三條友場場FARM到完場

吓冇hard feeling過
deft子一手一腳帶起佢又話一齊走而家又為錢入t1
佢慢慢喺t1享受份長約啦

打得好讚下啫 打得差果陣成撚日屌架啦

敗因： 唔上faker冇手刄叛徒buff

Karsa而家被人吸乾，翻唔到去

買dead件衫啦

咁又唔係為錢嘅
話晒都係T1
點知d隊友竟然廢過DRX咁多

虛火嚟架炸 嚇我唔到嘅

peanut打blank都幾好睇

多蘭今季 d stats幾勁

drx好失禮咩 而家個個前隊友都carry緊自己個隊得佢喺度霉
我知佢鐘意t1 但反口真係好撚仆街

af有冇多幾件大波妹刺客 一隊派一個應該入到final

真係唔失禮
連多蘭今季都勁左咁多
Pyosik又carry

原來下星期打HLE KTMOLA MOLA

doran係打哥嗰兩場柒到傻
之後都有carry吓kt

多蘭比Rascal哥屠啵

又要收皮

AF風扇特徵：

扮慘/鬥慘

Rascal哥太勁
好啦可能係CanNA太廢顯得多蘭好似勁左

Canna真係唔知咩事

俾AF女刺客偷襲搞到一沉不起

其實唔明點解食女會廢左
關咩事

Geng風扇特徵係咩

Keria:仆街中伏

冇人諗到原因咪唯有係食女

你個心會想扑野摸人滑鼠
定摸滑鼠練英

唔洗再用手
啲肌肉退化左

Rascal 除左好似哈鳩新人之外都冇咩缺點

Error 404 not found

揸慣大波，唔慣揸翻滑鼠

日日掛住扑野成個人虧晒

不過我覺得其實關 太年輕心理質素問題

上年好順 就算輸表現都唔錯
個人一直好有信心->KEEP住好

但年輕選手(不論踢波籃球電競都好)
一旦唔順 就會開始懷疑自己 同信心不足
手緊就愈來愈差

SUPERSTAR同普遍STAR既分別就係呢度
KOBE就算炒左20球 都會繼續射 唔會比之前既失敗影響到下一場

反應差左

peanut同blank都打得幾好

其實佢真係進步左好多
可惜個格咁閪

多蘭加油

心態炸左 playoff kiin拎kalista打到變傻仔之後輸埋

Khan退埋役既話LCK靠佢擔大旗

Ucal幾勁

其實我後尾睇返佢地既互動 rascal 好似都係咁會撚下bonnie但會到最後尾都會祝福佢叫佢加油
希望佢有改善啦

見到樓上用舊年春季嚟奶cuzz
照咁講t1應該係2-4喎

佢兩個暫時其實打得幾好

knight食左春藥?

估唔到blank過左日本都返到嚟

踢波籃球第二年撞牆好常見 CANNA算典型

SKT棄將

贏嫁啦

幾場見唔到拳王clid

Clid個樣
火藥味重到

TEDDY上年我都覺得算呢種情況
係JIN 果陣就算輸到仆街
自己發揮到超好

但上年有段時間沉
愈來愈手緊同保守
咁就收皮

你以為哥不會進步嗎？？？

虎帝接班人黎,國內無敵手

XIYE 好撚慘,後備

loken

隻凱莎咁都飛入去

燈撚左多蘭

T1 買返花生不如

花生世界賽好撚廢
不過如果有佢又入到世界賽就已經夠

Cuzz 同花生倒轉啦

game 1 定 game 2?

Knight 呢d 先叫main zoe 嫁ma 屌......睇完clozer 真係要洗眼

jdg廢左咁多既 叉燒係咪專counter韓仔

Game 2

thanks，陣間恥笑下先

上年全世界以為換咗廢老會好啲 真係當係廢老咁話阻人上位
睇多幾場 今年 韓網 reddit都轉曬軚
個cuzz係夾邊個都好啲decision都痴撚線
當然佢同faker炒大鑊就梗
但比clozer佢跟咪又一鳩樣
加上今年canna廢咗 下路磨合都未好 廢到就沖擊CK
見到尋日個新網話就出嚟個咩虛擬faker就覺好撚嘔心
沒得打轉去廣告部 連佢個人channel出啲片都拎嚟棒clozer
T1真係痴撚線

kt條下路好廢

JDG今季係咪豬咗好多場？

hybrid明明係Apk既時候最勁係佢
而家變左窿

kanavi鞋都唔出

想見識下點捧clozer?
唔係係廢老channel播條俾clozer屌打既片咁過份掛

上場玩senna姐
btw NS條下路都唔廢啦
今年開季前deokdam同kellin都上過韓服第一

Ucal

loken廢到

Doran

廢rich拎隻main角都俾人solokill

trundle

做咩
又唔係AF

做乜鳩呀 屌

Kt生性未

KT LULSTER

隻牛呢下有心結

hybrid 果種廢真係超乎想像

隻牛笑撚左

kt

隻牛mvp 咁樣賣ad

隻牛做乜鳩

kt 下路雙人組真係搞笑.....應該係一個話,一個話無招唔打

上單同隻牛真係垃圾到仆街

隻牛冇啦啦繞後搞到4打5
之後又自以為讓PENTA

仲以為NS會2-4 等T1唔使咁肉酸

KT輸完AF升咗上第五

AF係咪下星期有機贏KT

又要做守門員

Canna跌watt跌到

收皮啦 無嫁

贏到啦
可能贏埋HLE

只要Dread拎隻olaf 出嚟

bang 應該真心嬲t1 咁對faker faker 又係毒撚,唔敢出聲

Bang Faker好兄弟
幫李哥出聲

我中意T1都係faker dllm faker都唔打得幾多年 雖然faker狀態係下滑
都唔係lozer咁廢下嘛 輸都唔好輸得咁肉酸啦大佬

AF咁就變咗第5 明明之前排第9

假嫁 下星期落返第9

但仲未打HLE同漿豬

SKT已死，T1當道

屌還屌clozer 都幾無辜
乜都無講就比人屌到仆街
明明最仆街係個19ceo
無情白事比人當仇人

咁佢係T1 出道,又要接Faker 班,都預左啦......

公道講,如果佢唔係T1吹佢出黎,根本佢就未夠班打lck...除左食兵好少少之外,佢樣樣都唔合格......連solo rank 都唔係突出過人 而家有咁既知名度,執到啦,幾多新人恨都恨唔到...

因為肉酸fans想睇faker所以諗住屌走佢

虛火嚟

收皮啦死盲反
如果佢真係勁到取代到廢老 點會有人屌
事實上佢就係未撚夠班 打弱隊中路都贏唔到

咁點解釋唔上faker?
仲唔係教練逼害

連fly都打唔贏
同佢玩農

大家都96,但faker就畀人叫廢老

岩岩睇返highlight
Game 1原來巴龍果到 clozer為左食兵
遲左去打團戰

原來g2輸左比bb隊野

條撚樣信唔過

DL

有比較就有傷害

點解無人屌Easyhoon?

屌條撚咩 個時faker得s3 仲未上神枱做LOL第一人
同埋s4連wc都入唔到 成隊都俾人屌
所以s5咪有impact easyhoon marin

你都只係識鳩講 佢S3 兩劫大戰 然後拎世界冠軍 再冬季賽全勝拎冠 佢已經上咗神枱
Pawn都講過當時S4 明明係佢拎世界冠軍 但觀眾都係覺得Faker係世一
同埋S5撚有Impact S4 完Impact就走咗啦

更正少少 係S4 Final 完咗 主持人問台下啲人 邊個係世一中路 然後台下啲人話係Faker
唔係Pawn講既

隻小丑9up上腦

如果真係第一人咁點解冇人屌easyhoon？
因為廢囉

肉酸狗你啲logic 真係好差
原來廢都可以拎世界冠軍 同埋LCK冠軍
點解唔可以係Easyhoon勁到 得到觀眾認同?

認同
佢喺其他隊嘅話 最多係好Lava少少
佢肯定廢過FATE

似係你logic有問題多啲喎
Easyhoon勁過faker 同時faker又係第一人？
咁easyhood第幾人？
吹到第一人 點知原來仲有人勁過佢

我邊有話Easyhoon勁過Faker?
你思覺失調？

老老實實啦 T1 每一個都係勁人 打線都見唔到有咩大問題
死症好明顯係teamwork 度啦

日日係度換人 大佬呀 你估咁易培養默契咩

岩岩摸熟ellim 密密gank又轉cuzz 打野核
之前靠faker 玩開團英中 又轉clozer 玩後手收割英
下路guma 壓線英 又轉 teddy 玩farm sim打經濟差
上就無轉過人 但keep 住俾jg gank 爆

好明顯係每一路既正副選想打既方向都唔同

T1想贏 不如快快手 決定5路人馬唔改 練返幾十場內戰 再dump出街 打返十幾廿場比賽就有機會贏啦

睇下dk vs hle
Dk隻support 同khan死得幾乾淨俐落 自動自覺去死保住carry
就算最後050 062 咪又係靠中野下打贏hle

屌 咪嗌啦
個陣faker打得唔好係事實
佢隻沙王個陣狂空大
成隊得faker打得差
出easyhoon之後就keep住贏 仲贏埋個春季冠軍
點會有人屌easyhoon
然後依家問題係faker同clozer相比
冇faker同easyhoon咁大差別呀嘛ching
咁都好拎easyhoon黎講

英雄联盟牛逼

Tactical 勁到有以前大清影子

你閱讀理解考0分？
佢話係Fans 想睇Faker 所以屌Clozer
我咪反問佢囉 如果係Fans只係一心想睇faker 無就屌人 咁點解無人屌Easyhoon呀？
你連我講啲咩 你都唔明

入得T1 拎住三冠光環
打得差比人屌就正常嫁喇
連小花都唔知比人屌幾多次
CLOZER唔係T1硬要捧 真係收得皮喇
除咗FARM同隻ZOE見得下人 仲有咩勁
幾場都行行企企 GAME1掛住食兵遲打團 輸撚埋場GAME
如果係小花 一早比人屌到上天花板

仲有T1需要小花,GUMA呢D敢MAKE PLAY嘅選手
屌你 又出返上年班人
呢班人唯一MAKE到PLAY嘅CANNA都收咗皮
CLOZER CUZZ TEDDY場場行行行企企
FARM足全場有撚用咩

冇諗過會打到第五局

好撚眼瞓

企定定望住個inhit 比人爆

真係呃機打
以為G5會幾緊湊

c9 隻上路 嘥哂C9 簽perkz 番黎，換番academy 既Zionspartan 上黎得唔得

BJ 大清 退晒連唯一原因睇NA都冇埋
唔打算再睇

你講嗰兩條友都係睇佢哋賣笑
唯一娛樂賽區

CanNA今季應該係LCK bottom 3 top
KDA LCK可以排尾二，淨係好過Hoya
最多你話佢以前勁過
但佢今季對線團戰操作都廢到喊

空zer 就摺埋啦
同牙Fly平線 團戰仲屎過空技AFly
冇T1 佢撚會贏到game
比盡好過Lava少少

講緊LCS
喺NA入面唔賣呀嘛

睇佢哋喺lcs打到曉飛
然後出到世界賽打到屎咁
嗰種落差真係世一

S6 好勁

而家最期待msi
pcs對na，想睇Na得翻兩個位

TL其實唔差
唔會輸俾PCS

呢個final姐係乜
na

如果PSG對TL，實力應該差唔多，睇狀態
不過NA年年洗大錢，好想睇佢地柒

好似熱身賽，有啲人隔離緊定入唔到境

發覺成班盲屌skt fans

Clozer咁勁就攞左出黎打sm bdd佢地啦

又要放小花出黎想佢揹鍋？

仲有小花打dk geng 輸係輸canNA

而家打返d下游隊又換返小花走 仲要輸埋

好心就摺埋啦clozer

如果clozer打到chovy隻yone咁 根本唔會有人屌佢

OK
thx.以為係資格賽

mon 完未

CLOZER廢物

要求高咗啲喎要打到Chovy咁
根本佢連AFly都打輸 先係問題
佢近幾場啲技唔係空到傻 點會俾人叫空zer

Lcs lock in係咩黎？ 個規矩係點

T1 一貫作風
打下遊隊就bench faker
製造faker 係戰犯嘅假象

吹奏係faker接班人，但打成咁俾人屌好正常啊
一係就一開始吹奏係fly接班人味冇事

牙Fly勁過佢喎

咪又係屎

其實無論係春夏季定世界賽faker出場場數都多過easyhoon
第2人好明顯先係easyhoon
其他隊連ez佬呢個第2人都打唔贏 點解要屌ez佬？
定你覺得比人bench個個人就代表廢過上場個個？

成班玩政治

可能有個錯覺係小花老左 就唔掂

但點唔掂 都屌打clozer啦

換黎換去唔比成隊夾 根本係on撚9

換個clozer出黎又擔唔到大旗

幾時再送花牌

唔同意牙fly 果句...... 同Fly 平線係因為Keria 遊走幫到盡 ...如果無Keria 俾壓力 , Fly 應該係會贏線

其實clozer唔係廢
對線CS唔送頭 呢d基本野都ok
但錯就錯左佢代表既隊係T1
仲要咩住faker接班人個名
當佢make唔到play 做唔到野既時候
就會有人拎faker做對比
變相其實T1中路呢個位
應該係得chovy/SM呢d級數先有資格打
但都求下唔好再出clozer
想睇faker打機

clozer實力係唔差,真係要練多陣先囉落返2隊啦屌

尋日打團 佢仲係度食兵

Farm撚足成場 結果走去送頭

依件仲廢

無睇一排 skt廢咗咁多

Faker打geng同dk 2隊勁野先輸姐，仲要打得有來有往
Clozer完全0作用
Teddy呢幾場係唔錯，但guma都打得好撚好，出事位唔係下路
主要中路同jg冇作用 + Canna食咗屎

Zeus Oner Faker Guma Keria
俾faker帶4個𡃁仔好過

Clozer咁都叫唔廢
唔講top3 淨係中游隊 佢都算最廢嗰個中路

首先個pool窄，Azir TF全世界都識玩，得佢唔識，要硬食ban

對線cs唔送頭又點
團戰一係行街一係空晒技

吹到要Chovy Showmaker level
事實上佢有FATE level已經冇咁多人屌佢

睇埋啲打路人嘅soloq highlights啲人仲以為佢好勁

計我話

廢過Clozer/差唔多嘅中路得
SOLKA
Lava
Bay

Canna就
Hoya
Kingen
Morgan/Dudu

Badd呢

Badd係唔夠Shoemaker Chovy打，特別係Chovy啫
其他輕鬆啦

放去na可能都係huni之流

老實講上年打下游隊clozer贏個陣都無人屌佢廢啦
最多係話佢英雄池細同無主見聽人指揮
今年表現更廢啲咪比人講囉
唔好話咩因為佢係t1定咩faker接班人先比人屌
Lava同fly夠唔係t1 打得廢咪照比人屌/恥笑
T1同其他隊唔同嘅係fan base大小
打得差咪自然多啲人屌
P鬼 s8打下游隊連贏個陣夠無講上返faker啦

呢三條撚屌好似公墓圓等出糧咁款

除左打弱隊可以等失誤，打一線隊真係比人snowball到完場，然後睇cs高喎～，kda ok喎～好似問題唔關佢地事咁

Clozer=T2中路入隊叫T1然後比人吹撚到T0咁

冇睇幾個月,canna做咩由少數打得唔錯變成canNA
酒桶空大個下笑撚左

Azir TF全世界都識玩
Fly咩都唔識玩

淨係識空大

女刺客刺傷左

Fly Ornn Pantheon幾勁的
仲有撚手英 Velkoz 龍獸
佢TF廢但起碼敢玩
Clozer

Pantheon 勁呀
沖塔 dive落3個人堆到

Fly隻TF 有Misaya Play

T1繼續試組合
Zeus ellim faker teddy keria打緊訓練賽

邊到睇

要guma都唔要teddy啦屌

Ellim oner輪換

Cuzz? 同clozer去second team啦

琴日Olaf開大走佬 笑到仆

其實係唔係faker已經退左休
只係skt唔比佢宣布同埋需要佢上場就要上
所以呢幾個星期先咁

其他人打緊rank 得呢5個無打

好想知oner有咩問題死都唔上佢

你調轉黎諗：

好想知clozer cuzz有咩貢獻 死都要上佢地

Cs

唔係話幫cuzz 但今年邊有死都上佢 佢訓練賽都冇得打wo 時間多到rank 2隻ac前10

T1 oner 而家韓服第一贏晒JUGKING MIDKING TOPKING

唔識含 唔出

Sor 咁講返clozer

不過我意思係其他隊都唔會換人換得咁癲 場場都可以唔同人落

而Ellim既失誤我覺得未至於要brench佢

唔計中路,其實t1係三連敗先換人,一直輸換下人試下都好正常（中路就唔知）

t1 entertainment 出咗mv
本身26出 kt輸就推遲到今日 可能覺得贏完af先擺

搞錯呀 mv又唔比clozer做正選 係咁影個後備
唔睇開比賽以為個faker先係T1 mid

Cuzz明明前期做哂野 食左3條龍
係後期On9姐

屌 吸完金未阿，比番隊正常T1出黎先啦屌

想睇clozer對埋lava 唔好轉人

uniboy

RNG

呢d衫真係會有人買咩除左隊長朗

T1就算入到world都唔知帶邊個好
Faker，keria一定有

canna/zeus
cuzz/ellim/oner
clozer
teddy/gumayusi
練咁多套陣容都唔知有乜用

呢一刻諗入world
真係諗都唔咁諗

夏季會冠軍

排到24個陣出嚟咁快諗 再換入唔到world都唔奇
佢練新人咪練 又唔敢俾clozer打dk geng faker對呢兩隊前嗰晚先有scrim打
夾幾場仲要出返cuzz teddy唔知想點 練定唔練㗎大佬 練得就預咗係吸經㗎啦
輸多4 5場春季就可以完 扣埋dk geng 即係得兩場可以輸

又係DK 之後GEN Chovy T1 爭兩個位
AF守門員

有rng就上水

想睇佢幾時先輸

Mola Mola
下場要睇Chovy單殺呀Fly

今日好難輸 BLG打到好似五個路人咁 廢到

以前fofo係到場場屌打RNG
咁都放走fofo
今日既blg都唔知打緊乜9

T1幫呀dread起左機
lehends又咁撚勁
上下野全方位屌打hle
af好撚勁準備冠軍了

收皮啦
如果今季AF拎到冠 我派10件AF衫出去

痴撚線

除左你 同 會員河瀨詩 之外
仲有邊個想要AF隊衫

Lm
我要印bang

LPL御三家都幾好睇

雖然好似冇個選手我識

但係咁樣三頭馬車+top fpx都幾好睇

終於都輸

又係時候重溫下當年你叫我做daddy喇

燈死左

今朝講屍9燈屍9

而家講御三家就燈死RNG

小虎星朵拉上路

仲差 依啲豬

完全唔撚知佢有咩用
繼續永續春之虎帝

懷疑小虎打假波 三場比人單殺
第二場打poke comp 揀石頭人配球女fit哂
又唔揀揀隻藍寶 第三場直程揀星朶拉玩野

game 3 揀隻tf 又係唔知做咩
cryin隻TF又廢對面AD又唔驚TF
ban pick好有問題

solka好差咩
btw kingen幾勁

同theshit 一樣，走火入魔
一個射手，一個法師
玩坦克同鬥士唔好?

老老實實
而家既bdd同clozer同一lv

鬼贏到冠咩 隊垃圾
唔好話我唔俾機會
俾埋夏季比賽

對AF堆垃圾有信心 我唔洗俾

好難相信Fly可以過五關斬六將

岩呀
Fly條垃圾點夠chovy , 小花, BDD/哥,SM打

原來AF CL team輸埋

Canna打緊soloq
要出Zeus了

番屋企揸波啦
仲打soloq托咩

條女都要開台賺其他毒撚錢

開台揸波

AF多謝佢

多謝班垃圾出clozer cuzz

好似話zesus ellim faker teddy keria打緊練習賽？

唔知 頭先guma clozer都冇排rank

Clozer係skt老細個仔

尋晚stream都取消 勁保護佢

其實究竟邊個陣先係最好

今日viper 屌打對面

T1 一陣真係試陣試到playoff 都無得打就搞笑 成班後勤都食撚屎既

應該係老闆肉便器

Pool細 玩黎玩去得ire zoe ori

又操作得唔好 又唔識跑線支援

成場死farm爛farm

夏季贏返就得

今年都應該冇MSI架啦
spring更加冇撚用
可以放心練兵

世界賽分囉
雖然上年T1春冠都入唔到世界賽

輸就係試陣
咁AF試陣左好多季

dl:spring split dosent matter

8k 波女

後日AF

大清走得太前

已經唔敢對新人有太大期望。T1出唔到一個新人真係勁

期待越大失望越大

其實姑媽已經幾勁
都冇邊場係輸佢 贏佢又carry得多

Chovy單殺呀fly日子

EDG個場假撚到
v5咁樣throw

睇完LGD打假
同埋直衝溫泉送頭刷單雙殺之後

真係唔會認真睇lpl

支那有乜嘢係真

無期望無傷害

今星期 應該一場都贏唔到

LPL依家係廢隊大亂鬥

中間隻鱷魚TP捉gnar竟然行到三角草見唔到佢就走 我R哂頭 銅牌都識繼續check下路條線

幾驚重製英唔係烏迪爾

mole
話唔係假賽都無人信

第二舖先係正常發揮咁

頭先第一場格梗追入塔真係假到

假還假 廢還廢
諗住大優勢5V3塔殺人地
但雙射手殘血又唔小心比ori大2個
s7edg贏10k比skt一波中路團滅仲似假啦唔通又係假咩

Viper 好顛

viper好撚勁
幾時返lck
組次grf2.0 但唔要肥閪劍

網吧仔收皮啦

s8果陣咪比人記過

S8 一打幾
到現在平線就算

今日會唔會出宙斯

Faker好似仲卡緊大師

viper tarzan應該同chovy唔係特別夾 做人相處上

3:44
有冇睇錯Guma 自己送完頭之後/ff

原來Lehends Viper Tarzan Faker Bang之前一齊去過去飲油

睇ptt話T1今日應該Zeus Ellim Faker

職業損手好心就忍一忍

明知T皇咁廢都養佢 姑媽忍下啦明明大把世界等住你
不過唔怪得知啲頂級選手走哂去LPL人工高過你仲要冇咁閪 實力至上

Thal係好柒 但依次好似係Guma有問題多啲

可能打到咁 都冇得打scrims同正選
心情差

T皇明明就勁
贏到呀kiin 男人

都係嘅 個幾場明明唔係輸佢

但忍一忍啦 明知泡菜咁多癲佬

Faker都未撚屌隻thal廢啦

仲怪自己carry唔到佢地入世界賽

本身guma脾氣就大 仲要之前有仇 一話佢就忍唔到
t1唔會保佢 可以隨便搞

唔學我地clozer做老闆肉便器

點有得比人保

出乜人先carry到clozer

Theshy / nuguri
Canyon / pyosik
Clozer
Viper
Beryl

Pyosik 好似同依堆唔同level

係都Tarzan啦

Theshy都有啲勉強
Nuguri
Canyon/Tarzan
Clozer
Ruler
Beryl

你要預期打 團戰中路去左食兵

theshy而家hea到，差唔多場場都For fun
冇諗住為團隊貢獻

Clozer明明對線食兵都有一線水準

Faker??

好似仲有Ulala

仲有人理T1

睇DK好過啦

Untara: 記住我個名啦diu

春季冇所謂啦

AF 一陣真係試陣 試陣到playoff 都入唔到

諗起聽日AF比Chovy隻Yone追住黎斬嬲幕就唔忍心睇

條友回曬塘

你睇啦 我唔睇啦

其實我幾鐘意TEDDY
可惜

一早咁出屌打AF啦

佢喜愛夜浦代言人

打農心都出FAKER

下 af咁勁

oner呢屌
zefa同daeny係咪腦網屎
係咪要試曬所以配搭先開心

上場得佢同keria打緊機

老實講 咁後生 咩冠軍都贏晒
係ig又大把錢 仲同你搏命咩
比我都for fun仲好啦
邊有咁多faker心態咁勁

呢隊係咪就係訓練賽殺爆對面嘅t1

其實直接將cl啲人放上嚟試一次仲好…

上場個樣灰到

最衰AF玩爛上路玩具

自己都打ad
呢d情況真係完全無野做到

個zeus個樣咁顯老完全唔似17歲咗幾日

ZEUS 同 oner 的確會更好睇
私心 最想睇zeus oner faker guma keria

好老咩
後生仔樣wo

我teddy黨

點解唔試埋oner要玩幾多個組合

真係,但其實都係因為宜家出過既組合都麻麻所以寄望新人。如果發現oner,zeus都唔掂真係收得皮。

AF欠其他隊上路一個交代

zeus唔洗好勁 穩就得 canna太誇張

FAKERRRRR

NS慘到要做T1出氣袋了

差緊個oner

大家係咪諗多咗
呢隊可能都係輸

唔好燈

希望ellim生性啦

點可能

NS mola mola

萬眾期待既陣容
到底會打成點呢

未算啦
差個oner

zeus debut

cl 同 main roster 唔可以同時註冊
要轉只可以開季 round1完 playoff前 呢三個時間先得

Canna咁嘅狀態 我寧願睇roach

其實好多人只係想睇下Zeus姐
Canna出親場睇完都要洗眼

出埋oner 就可以知T1依家上限係點
如果今場係好嘅就好心唔好再轉啦場場都轉嚟轉去 團隊默契都未夾好

講到睇clozer唔洗洗眼咁

不過一陣輸就好笑

今日花生唔知有冇生日禮物呢

咁Canna仲柒過Clozer嘅

英文台又有新CASTER

T1 廿分鐘贏錢

lozer正常過canna好多canna打廢隊都爆

GumaUzi

66.5

Faker haters 可摸耳出嚟

udyr

驚udyr 組合

萬年azir

又沙雞

又azir

已經可以睇到NS下路俾T1壓到爆炸

點解KERIA而家個樣咁似蛇妖精

睇廢老代價係1tp

希望guma打好啲

俾人圍屌緊 再打差就仆街

點解次次都要佢玩呢隻

azir

That’s it I’m no longer a T1 fan! An absolutely disgraceful performance yet again! In all my years as a league fan of this team I’ve never seen a group of players so lazy and pathetic. I’m becoming a DK fan. They play real league. Thank you & goodbye.

佢都無打得差過

之前打dk geng 都penta quara

T1 嗰陣咁多ap

faker 食手指食好多年

成日迫faker玩雞

好想知係梳頭佬逼faker玩沙雞

定佢自己揀

Zeus爭氣呀

一陣打得差過canna就仆街

2004年 個樣咁老餅

係咪又要準備睇Keria空晒啲技

S5中路對決AZIR VIKTOR

Bdd chovy佢地玩黃雞都係帶電刑或者係慧星

係得faker帶加攻速 我覺得既然faker成日衝入去開戰就死嘅話，不如帶電刑或慧星好過啦

faker惡到到6即上

你講個2個玩雞都唔夠faker勁wor

Zeus first blood

Bdd巔峰個陣可以一戰

ZEUS 同FAKER 相差8年 ?

又pause

96 04

佢講過佢最憎玩沙雞

睇落faker重後生過zeus

同chovy最憎zoe一樣

辛辣拉麵個logo

要靠faker開戰同保人

最近幾季Faker玩雞都唔算勁啵

TP傳錯位搞到死咗一次
WEQ Combo唔交閃搞到空大

屌佢老母

搞到全世界都覺得係faker跌watt

撚唔掂其他先玩

每次要faker揀開戰英 太子可以揀執頭英

但LCK差唔多得番佢玩雞

吶兒唔係counter鱷魚?

faker zoe 依家真係麻麻

Geng風扇表示好掛住上年既bdd沙雞

明明faker玩刺客同傳統法師好勁 死都要佢玩雞

近年我覺得佢最勁係TF其他人玩沒佢個種節奏同睇透成場個種大局觀

問題係太子玩開戰英唔識搵機會
成場農農農 農到0/0/0之後比賽結束

得佢先不停轉畫面睇過第一生視覺 頭都暈埋

所以咪冇人敢放佢tf
對邊路個支援太勁好容易帶到節奏

吹到Faker 沙雞唔勁 咪玩啦

Sm可以一戰

姑媽畀人壓住打?

Ellim好似進化咗咁嘅喂

因為呢排睇得多icuzz睇番正常jg會咁

cls 呢個combo

FAKER 大都唔開fake左招閃

如果個gnar係 canNA可能未TP完已經收皮

Keria要遊走 咁都叫比人壓

zEUs >canNa

應該係中路食緊兵

jg 出黎個野一早死左啦

仲有冇人話faker廢

有faker班後生都定啲 冇咁亂

NS已經可以15

等緊d盲反撚出黎

打廢隊啫

Clozer就真係廢

盲反撚 : 打bay緊係勁啦

屌呀 原來依隊高分過t1

唔係廢隊嚟

就算faker廢左都唔想見到clozer啦
唔反對練人但條友唔知練左d咩 長期潛水等carry 除左irelia個場其他都

Af好勁咩？

空zer只係個執頭仔睇佢d傷害就知

大佬，唔好阻我增加cs數

隻rich俾人壓到

keria

如果係canNA

我覺得依家嘅canna會俾人壓返

其實faker唔廢 係實力同以前比 係退步大左 但係依然好勁

我覺得canna係成個lck上路最廢嗰個

成日輸cs... 10場9場都輸cs

最近幾季？最多咪前1,2場

開季到現家 佢有邊場唔係俾人壓到傻

好悶 想睇返canna clozer 起碼有得笑

我都係等睇完第二場先吹奏

姑媽讓兵畀faker
faker 讓畀canna
canna 真大佬

Canna不嬲CS少過人 不過佢舊年仲會單殺對面
今年就乜都冇所以先咁廢

Faker都未揸過咁大對奶

珍啊睇佢2個打好歡樂

canna cuzz clozer

你又知

Canna酒桶.gif

淨係希望faker下場唔洗又玩azir

今場冇乜大問題 好難唔玩

唔想見到azir zoe

一E上去Bay就交閃 好難唔再揀

cls
zeus

Rich 唔係暴雪Faker 咩
佢打LOL好似麻麻

Zeus

嘩 咁都唔死

硬撚到

Faker 老啦
個金人...

咁多人打隻gnar都打唔死 投啦

fit到...

zeus

癡線呢下

wtf zeus

canna

勁過CANNA隻Gnar 咁多
唔洗上場啦

咁都唔死

跳返返去暈兩個

Thank you Canna!

應該揸過wolf嗰對

zeus第一場冷靜到

canNA 88 可以瘋狂屌女

最衰AF

正常都會金人 除非你記到對面符文同裝備會唔會燒死

心態崩左

上中野
guma唔洗carry都贏到

上面有gif

見到zeus諗起之前canna個隻 正面刮空氣個下笑爆

最高傷

宙斯

不過真心驚劇本會輸番

Zeus玩多隻英得唔得？

第一場就carry到咁

出clozer真係睇唔能明

冇輸出 支援又冇

難D 對面咁廢

高分過t1㗎

配埋個字幕睇幾次笑幾次

宙斯嘅傷害係rich嘅double有多

如果係canNA上場，我100%肯定 canna一定輸線

條肥仔好撚廢

開盤 廢老下場玩咩
臭雞 1賠1.2
loli 1賠2
其他 1賠10
yone 1賠20
賭af 隊貼紙

clozer換chovy咁就fit

之前話ellim靠guma carry位師兄係邊
cuzz就真係靠teddy carry啦

見到Faker 笑真係好開心

mic check佢地好撚嘈

廢老笑得好開心

Faker笑了

如果早一場出既話 就係AF比人屠

好似個桶跣手fing甩左咁

求其搵個鑽二以上既都記到 對職業既黎講更加係小菜一碟
但faker有賞金喺身 保守d開金人都可以理解

整個陣第一時間覺得 canNA佢係咁諗，我就打咗落去

真係好撚勁 zeus

teddy effort畫面乜撚野事

T1 第一輪打晒上/中上游隊啦
嚟緊幾場都係半廢/廢隊
驚咩

faker：係咪都完場 開個金人bm下都咁多解讀

Z EU S > CAN NA

T1贏硬啦
宙斯勁到

準備睇game 3

咁我唔肯定讚2以上係咪會記到啦 我講緊細符文 唔係最頂果個 有d有燒傷

咁AF呢...

唔敢吹奏zeus

一陣打得差就仆街

lck啲隊勁定廢要睇某會員心情

最後個波敢打 同另一個酒桶 唔撚玩

大家可以坐定定睇game 3

隊..

Ellim同cuzz呢2個仲唔係等人carry?
唔上clozer成隊最廢就係jg

敢跳返入去 仲要暈兩個 真係幾型

見到chat room有人打zEUs>canNA

隻牛

一陣打得差就你

不過暫時望落 canna可以休一休息

諗吓揀女定係搵錢

揀女嘅話 條女遲早都冇埋

冇可能 人地吹到咁大 又唔知俾高層食咗乜藥
會繼續放佢出嚟刷靚數據

Ellim真係有咁差咩

損手生涯好短 希望佢識諗

依排打到咁 真係幫唔落

今場好撚勁 對比起之前今場好似進化咗咁

冇衰戇鳩 拆眼死

樓上覺得 一隊五個人
每人每場嘅貢獻要一樣
其中一個貢獻少一啲就係躺贏

睇完zeus今場都明佢之前點解打得咁急
自己隻sub咁撚勁 都幾大壓力

空zer 同 cuzz 都係顧住農多過支援，之後妹到輸
而 Faker 同 Ellim 都係支援多，敢打就贏

聽mic check佢不斷講有金人睇嚟唔似撳錯

除左隻鹿 其他英等carry

今場keria都好勁 支援到位

千字文巴同ellim有仇

GAME1 贏咗 T1 facebook 冇出post?
係我睇唔到定點?

換左teddy出黎 希望輸

屌奶星 teddy

想知出埋oner嘅話

TEDDY

今場d技準返好多 之前佢有場leona睇完要洗眼

做乜9突然換人

teddy

無啦啦又換夜店仔

要輸了

teddy黨又大勝

試陣

隊長朗

Teddy
依下有啲上季faker嘅味道

換AD做乜

還teddy一個公道

陣間千字文巴又眾人皆醉我毒撚屌臭你

屌...

後台含完撚嚟

上場比人troll到

燈撚到換埋人

zeus 個樣有d似 劍皇

GEN上karis BADD

贏左俾人換落嚟
明明抗到壓團戰都做到下野都要換

Teddy早2場其實打得幾好 大家唔好咁

清面盲

LOL界燈神

終於唔使玩azir

Azir果然BAN左

Ban沙雞

咪撚玩zoe

ban 埋zoe pls

唔想睇

今埸可以睇faker zeus 玩唔同英正
下場又可以睇其他英

其實隊長朗操控住lck所有戰隊

上場打得唔差

真 咪撚揀zoe

Tf

ellim隻鹿勁佢就話除咗鹿其他垃圾
ellim拎MVP又話guma先真勁
根本龍門任佢擺 可能ellim拎冠軍佢都會搵到野屌臭佢

呢個係咪佢個TP搞到輸左

Faker tf

好似係

又真係駁唔到

faker tf

竟然放tf?

ellim 要證明比大家睇佢同cuzz邊個勁D啦

Game3

自從呢個TP之後Teddy就廢左

條友不嬲弱智
總知就係有佢講冇人講

姑媽俾人換會唔會發脾氣

Twisted Faker

想睇佢同哥打交

竟然唔放kaisa比teddy 自己拎xayah
Teddy一直都覺得自己隻kaisa打到xayah
次次拎 次次輸

佢啊哥係邊個？

teddy哥係拎左肥約之後態差姐
呢兩年嘅內訌佢都係沒份仲好似係幫faker講嘢個個嚟
只不過輸咗個晚落club仲比個fd post上IG個下柒

但Gumayusi真心慘

rascal係lck哥你唔識？

我以為講緊佢親生啊哥

我諗佢講嘅哥係Geng個rascal
但姑媽呀哥都好出名

Zeus jayce canna

不過姑媽阿哥 呂布 係咪都好出名喺嗰隻game入面?

親生啊哥係邊個？

Starcraft人皇

之前打得差輸咗都唔換，正常狀態贏咗就黎換

之前其他人

其實teddy 狀態都唔係太差 仲有料 相反canNA...

人皇唔係boxer咩

好彩農心ban臭azir
bay下下一見faker wqe就交閃 條中路真係唔洗打

starcraft 嗰個innovation

今季好似上返黎
上年夏季尾仲廢到痴線

打得差個陣又唔比講
之前唔比faker藍 去中路搶faker沙雞cs又唔講
去幾次巴龍位比人單捉送巴龍又唔計
唔知以為ellim有免死金牌
佢打得好個陣我有冇屌佢？
話ellim cuzz係成隊5個位入面最廢都唔得

今場真係證明teddy係咪廢上場大勝
今場輸就證明teddy垃圾

其實下路主導權都係SUP度
EFFORT...

FAKER拎第一個世冠個陣 ZEUS先9歲

但佢冇初初夾mata個陣咁
就算輸路 去到後期都carry到

無左自信心
手緊左
我都希望佢打返起

點解無端端有我名

83%

想問巴打咁公正屌咗clozer同canna幾多次

我當elim廢 你不如講下cuzz勁向邊
2隻手指都數晒廢既時間連10隻手都數唔完

所以我覺得佢比佢 BAD RUN
影響左心態
但都係估

Rich

唔好撚理條傻閪啦
唔想成個post都一大段廢話

Canna可以專心屌女

睇t1 比賽梗係要欣賞埋d不理智t1風扇

CanNa可以退休了

仲要勁冷靜

真係game3

又要俾教練啤啦

Teddy out guma in

Teddy問題

今場輸要下場換番guma
咪只會令大家無面

肯俾guma 坐正未

佢搞掂泰仔d fans先啦

話口未完

Faker ...

換閃啫

Teddy 贏硬唔洗諗

zeus 有canna影子了

又真係game3

zeus 應該貪心下想殺 但人地先手..閃R

canna都一季啊zeus得一場貨仔

Faker 11 Lv仲未開大跑線

因為呢2個今季已經係公認嘅廢
定你仲搵到有人講呢2個唔垃圾？
至於ellim根本同cuzz一擔擔都係等人carry
甚至暫時未見到佢上限勁過cuzz勁個陣
Btw依家嘅cuzz同ellim都係咁上下廢
到ellim真係勁個陣咪吹囉

boom

千字文爸講得啱 ellim 真係得鹿勁
暫時呢場咁睇

燈到第三場

冇睇比賽，就咁睇d風向評論好似仲過癮

Keria帶逆風

打多幾場先啦，話哂新仔